除咗鬧清華學生係書蟲、官僚，連登仔仲會點鬧？鬧QS同Times收錢？

鬧Qs ranking點解唔係禾含所有major全球第一